點解我日日扶阿婆過馬路都無女?

公平嗎

咁你想點？
阿婆以身相許好冇？

d**⼀⼁乛⼀

你唔問下d妹下妹下既阿婆想唔想做你條女？

你扶個d阿婆無孫女係附近姐，扶過馬路都要有d針對性

啲人以為呀婆係你條女

學到嘢了

個呀婆都冇諗住過